[經典］育成RPG 數碼暴龍世界1 digital world PS

想當年呢隻game真係好玩到爆 帶住隻亞古獸周圍走周圍屙屎

有無巴打一齊玩返

想搵返個ISO

希望佢出ios版

用小雞玩到